想學programming,咩語言入手好？

新手想學programming,目標係學到寫app
學咩語言好？

C++, SQL

Java

java，swift都得

學兩日HTML先 唔頭暈再真正去學programming

寫app直接學java，objective-c
完

objective c 啦
寫app好撚好搵

C++啦
悶死你

加左係唔會即熄, 但係乜都無SHOW出黎

C#可以做啲乜

學左英文先

直接學swift 得唔得

Python, C++, Java

否認對張伯倫有興趣有咩問題
睇高普口吻 又係英媒自己自篇自導炒新聞

8051 assembly

認真
渣華
本身渣華呢樣嘢係為咗易用先研發

最hit應該學JavaScript

可以試吓python

英文最重要

正解